微胖少女 肉棒 深喉

明知係伏都要入嚟

咁我都可以叫自己微樣衰喇

你好靚😘

邊有伏

微胖

肥就肥 瘦就瘦 乜撚野叫微胖

介乎兩者中間

多謝

個咀爛到